全民議政 監察 由like 388個區議員fb做起

今次區選初嘗非保皇變壓倒多數，全民覺醒，
對家磨刀霍霍𥄫實388個區議員有乜行差踏錯。

大家like 咗388個區議員fb未？
最少都like下自己個人大區（例如灣仔/中西區）啲區議員Fb

將議政融入生活，否則好快大家各有各忙，又唔知佢哋做
緊乜，又變返以前咁。佢哋會鬆懈，對家就有機可乘

Check 返自己嗰個大區有邊個非保皇當選

熱心嘅當然388個like哂仲好

發公開信，問議員會承諾如何幫手呢場革命

可以

由民間記者會發可以？

大家有冇真係like先？

推！

議政融入生活 抗爭融入生命

手足！幫推？

有個on9仔狂俾負皮

夠薑浮面來辯！

巴打做咩咁激動

冇激動
好平和

都可以，民間之後大家追問

佢哋發最好
有朵
外國會報

議員又冇得唔覆
唔覆民記又可跟進

有冇方法可以將佢地FACEBOOK嘅THREAD 變成Telegram CHANNEL式者歸納成一個facebook PAGE??

好提議

一齊討論下，有結果就做啦
唔知點解follow 咗樓主
次次一開po即時知

謝謝你
我信任何戰線都要打好
議會內外都要抗爭
五大訴求 缺一不可冇得傾

光復區議會後 全民議政應該立即推行！

388可能太多
起碼自己區+附近啦

所以咪話自己個大區
起碼

大家唔理
好快忘記

Push

推

老實我未必like d page前
都唔知有咁多前朝on9工程

所以大家要like返哂自己個大區
Keep well informed

大家like 下自己個區或支持嘅素人

up

最好係大區，
不要只係小區

其實就算民主派政黨啲區議員都應like
好好監察

yes 監察外都支持下俾下意見
唔好齋屌齋食花生。太多新手，唔係下介又輸到仆街

同意

新人需要鼓勵

在公, 我要泛民唔好再膠落去, 要佢地做實事, 依家主導權唔再係民建聯, 所以首先每區set番個連儂牆比手足可以安全咁做文宣。搞掂呢單之後再搞其他高難度嘅事, 重點係要做實事。

在私, 我要凱晴bb唔係得個樣, 一定要做到野只得
咁嘅女仔 邊到搵

其實有200多席不是大黨
以往民主黨 公民黨話哂事嘅情況已一去不復返

睇佢上城市論壇

佢論述頗弱

素人 比多幾次機會吧
不過踏入2020就要嚴謹了

當然會比機會
希望佢哋不斷進步

素人/無黨派佔200多席
不再由大黨話事
我好期待

愚問: 想知道如果區議會會議係咪大部分可以旁聽, 另外想知開會日期係咪區議會網站都會update?

似係
有部份區已密謀透明化

例如灣仔區想搞列好似城市論壇咁

灣仔區多議席要攪得起唔難, 見楊雪盈過去幾年為大坑以至灣仔區街坊留下深刻印象。

反而社區煥新(即係北炮同盟)相對上人丁單薄, 而且建制派被翻盤前喺北角有一定勢力, 所以真係要花更大努力改變社區, 真心有希望佢地可以光復北角同炮台山。

同意
2個區喺附近
其實可合作

推呀

全民議政
由Like FB 做起

Follow埋（唔係like)對手，方便了解敵情

Like咗fb
一來算係對佢哋一種支持
二來可以緊貼佢哋工作

同意